夏日炎炎酷暑难挡,雪梨熬粥益哮喘

济南被人们形象的称之为火炉,其夏日的高温天气之长,温度之高与泉水一样,举世闻名,自然界是公平的,给你一份清澈泉水的同时,也会送给你一份夏日炎炎.那么对于哮喘病患者来说,如何科学、健康的避暑呢?专家表示:夏日炎炎酷暑难挡,雪梨熬粥益哮喘.雪梨是常见的一种水果,其价格低廉,营养价值丰富,深受人们的喜爱,更为重要的是对于哮喘病患者来说,它还有一定的药用价格,它生津润燥、清热化痰、养血生肌,具有良好的润肺、凉心、消痰功能,它即可以生吃,用其熬粥更能起到滋阴养颜、清热润肺的功效,是哮喘患者不可多得的营养健康之品.更多知识: